照出 8月10 大埔 ，8月11 深水埗

無懼反對通知書
帶齊裝一齊去shopping

阻一阻大家

其實揾外援有冇得諗eg 烏克蘭人 佢哋有實戰經驗

811 機場 / 深水埗 / 北角 只選一

Push